1449 黃大仙指揮官：我地唔係要去拉佢！

蘋果Live

輕輕一推

？？

蘋果Live影到黃大仙狗隻指揮官大聲講

俾記者聽到就唔會唔拉人啦

拎個大聲公講, ON9都知咩事

有傻仔自爆,講明今日唔拉人只係驅散人

你信?

唔係拉呀
拎番去打同姦姐

今日班狗好似calm過星期日

好似岩岩先拉6個

tm咪拉左囉

唔信，但至少有敵軍資訊

冇分別 照樣48

我諗意思係喱一刻未係拉嘅時候，可能係等圍捕，拖延之類，點會唔拉呀，已經拉咗幾個啦

想即場打死?

黃大仙有多個手足比人拉左啦

係打9佢

佢未夠增緩當然驅散啦
夠人就拉人

大家唔好咁火遮眼住，對家自爆左呢一刻唔會拉住，即係等圍捕，或未佈防好

唔係信呀?

未撚儲夠兵力咋，
速龍一出，
即刻又圍捕

我明，所以就要唸定對策，起碼知道左佢地未佈防好

WTS都有人因為有裝被“帶上警車離開”啦

按豬式邏輯嚟講
1. 跑完馬兩個鐘頭亦即 晚上8點左右開始玩嘢
2. 跑完馬收咗水即刻開始玩嘢,連馬迷都一齊搞.
正常豬會係1, 但家下更似係2

但已經自己口爆左出呢.....

但小心為上

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

今日拉人交比公安做?

咁呢d咩黎

指揮官嘆冷氣
又第一區放 Tear Gas
又拉左人先咁講

唔好信

一定假

假，唔好信

黑警講嘅野都好信

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

wts拉撚左啦

應該未夠增援

唔拉不過打死人姐

push

信共產黨有一國兩制有咩分別

佢地係推進，引示威者去目的地，再用速龍拉佢

唔係好明,
佢0900-1200閱兵,你同佢賀卻係1300開始
咁好似無咩誠意.
人地都起到身當正經嘢嚟做,呢段時間港島好多地方包括灣仔循道門口企晒便衣同老黑, 你卻一定要訓醒訓夠先搞,有D傲慢輕敵啵.

唔撚信黑警
唔撚信政府

信佢地?

2vs6?

佢地唔夠打咪咁講

佢本來就係非法拘捕
DLLM 多撚謝啊
唔夠人柒咗就想扮寛容？

信咗啦,777個會仲有萬幾人想入.......................去對話

垃圾強姦犯講既野都信

6vs2都可以唔反擊走人
屌，仲係咁

咪又係捉人 驚比人影到爆頭姐

唔係拉
係推你落地打鳩你

拉左4個啦
狗都好信

依家大隊去邊

黃大仙出左煙 屯門拉左人

今時今日仲信狗講嘢？
次次都係叫人走然後圍捕

呢一刻唔會拉住即係未完佈防完/未有增緩
完全可以overrun

指揮官講咩唔代表班散仔要跟

出邊落止兩個啦

今日拉閘放狗咬人， 9up記蕉講大話都係咁啦，做返正經野 唔好理佢9up啦 唔好推

出面好多人

唔係信呀，放風聲等你無戒心再大搜捕

國慶見血贈興
都咪話唔興奮

太多演繹，又夾雜住個人意願
嗰隻狗講嘅只係反映佢嗰個小隊當時當地嘅objective

此地無銀.........

dlkh 啱啱行入啲公屋又有人掟嘢，巴打睇路

拉咗咁撚多話叫唔拉,屌你啦.

pull

Be careful wasting all your energy...
stay focused!!

新甫岡一萬手足聚集等被召喚

唔係拉呀，不過48之嘛。